連登右翼黨最高指示: all in 趙佩玉@新東

反同性戀，反變性

支持基督教傳統

支持焦土

疴煙5號

On9咁都叫右翼
係真右翼就唔會投俾女人啦

澳洲極右既 one nation係由 Pauline Hanson 鬼婆担旗

係都玉娥先 幾時輪到耶閪

唔反新移民點右法

販角威

袋住先，焦土嘛